勇武嘅，係時候進化

每次勇武，最後都係俾人打，其實咁係為咩？

係想打贏警察？
係想攻入村？
係想同警察打一輪然後散？
係想每一次都佔領？
係想打班警察發洩？

然後和理非又唔明。

七一攻立法會對準政權，和理非明，所以有人守。
圍警總對準警權，和理非明，所以有人守。
新城市困獸戰，

但其他行動目的？和理非唔明就唔會幫手。

勇武係時候要進化，勇武應該建立

1. 每次行動目的的論述
2. 一套完整的戰術手册

然後傳俾和理非同前線兄弟。俾和理非明勇武係為咩，咩時候應該勇武，咩時候唔應該武勇。要勇武時前線兄弟點點一齊行動，後面又點行動。